睇完港姐面試發現好多港女都好有自信

自己睇片

阻到大家唔好意思

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

唔推唔得啦
個題開得咁吸引
內容又咁高汁，唔like唔係人

CCTVB 收皮啦

咁多個入面 45秒 同 2分08秒 果2個ok既
2分08秒黃衫果個其實睇啲膚色有啲似陽光型abc 個本質睇落唔差 係件衫累事

有幾個好似男人

講真樣唔算好靚

不過個個咁高收入女強人

自然自信高

唔通搵番個基層做對象咩

係 不過到時有晒stylist 又化妝師
跟前跟後
上到電視就靚好多

根本好多都係北姑
港咩女